三大想nonju報poly year1 entry係咪冇可能？

如題
依家讀緊社科degree 想trans醫療科
係咪就算>3.7都冇咩可能有interview？
有報dse 但想知有冇可能有第二條路
有冇差唔多經歷既巴絲可以分享下

樓豬ust?
cu 同hku 可以轉school

咪試下睇下得唔得

有啲科唔係度度都有架嘛
唔自爆啦

想知有冇成功例子
唔知應該擺幾多期望落去
如果真係0機會就專心溫dse了

唔報就真係0機會

可以試
但肯定jupas 易過nonjupas

jupas差一分
想知呢啲marginal case dse+sem1 gpa 有冇成功例子有既會心安少少
好驚retake一分都升唔到

咩科？
Ugc trans Ugc我聽過成功例子由ust -> edu
Ust trans poly真係未聽過

細科唔講 細到會自爆

樓豬我係咪識你

咁你入到中港兩大sosci 斷估都唔係入nursing
五寶又真係麻煩既

加油

你報nursing定五寶？
OT聽過有人讀psycho 都入到

想報五寶呀
我係nonju個database到都見到 仲要conditional offer個gpa一啲都唔高
不過五寶咁多年就係得佢一個case

諗返就灰 上年a1a2兩寶 兩個都有interview但衰曬
你都加油成日係nonju post見到你

你考慮清楚，jupas同non jupas冇得一齊報。

Nonju好睇interview,特別五寶科
加油

想由hku nur -> poly mental nur

點解想入mental唔怕精神科飽和咩

個人原因啊
唔怕

adore
我都有好大原因係因為錢途先想再轉
自己個maj出黎做野行頭太窄

絲打係咪有經驗？

無問題 做人對得住自己
為錢絕對無問題

However, you can only choose to apply through one of these two routes for programmes offered under JUPAS in the same academic year. If you apply through JUPAS and to PolyU concurrently, your direct application to PolyU will NOT be considered.

理論上我應該可以睇左nonju interview結果再決定報唔報jupas?
late application條deadline係五月中 大部分nonju好似都係三/四月in